仲走去串啲狗

...做乜撚

唔通求佢地比自己走呀
入面係破斧沉X,盡地一博
咁做都係想提升士氣姐

鬧乜9，您喺現場？